選民資格來講，365 * 150 係咪即刻可以投？

定要等七年定點？

七年 但係下年又有一批夠七年

七年內，大家要同化果365*150有香港人嘅思維係大家嘅duty。

自推。

推